今晚升跌都好 快啲過

想訓番14個鐘

聽日後日有得休息下

好想快啲到星期六日

佬佬竇竇 身體最重要

每星期都好想快啲星期六日

跌埋今晚可以休息啦

日日都要求佢唔好跌太多

豬死啦 又冇錢叫雞啦
好想奶大波粉lin啊